{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70210&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주예궁"
    },
    "text": "家族や団体のお客様のための快適な韓屋ペンションです。 客室は静かで居心地の良い雰囲気を提供し、宿泊に必要な食器類、キッチン用品、洗面用具など、様々な備品が備えられています。 周辺には上党山城、佐久山自然休養林、スアムゴルなどの風景が美しい観光地もあり、リラックスできます。 当ペンションはお客様の安全を最優先に考えており、防疫措置、手指消毒剤の備え、マスク着用、人数追加不可、団体での集まり予約時の事前協議、入退室時間などの重要情報をご案内いたします。 キッチンは電気グリル、IHクッキングヒーター、ガスストーブ、電子レンジ、コーヒークッカー、冷蔵庫、箸類、食器類、鍋類などで完備されており便利に調理できます。 客室にはトイレが別にあり、ヘアドライヤー、歯磨き粉、石鹸、シャンプー、コンディショナー、タオルなどをご提供しております。 また、バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルしてご利用いただけますし、食事は個別持参の形でお支払いいただくことになります。 最大人数の超過は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 また、火災危険物質の使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのようなお客様向けですか？",
            "answer": "当韓屋ペンションは家族や団体のお客様向けの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には静かで居心地の良い雰囲気を提供し、食器類やキッチン用品、洗面用具など、様々な備品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には上党山城、佐久山自然休養林、スアムゴルなどの風景が美しい観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "当ペンションではお客様の安全を最優先に考え、防疫措置、手指消毒剤の備え、マスク着用などを行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションのキッチンには電気グリル、IHクッキングヒーター、ガスストーブ、電子レンジ、コーヒークッカー、冷蔵庫、箸類、食器類、鍋類などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはトイレが別に備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルのレンタルも可能ですが、食事は個別持参の形でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "何人以上の利用はできませんか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 455
    }
}